咪再講「驚到咁就咪撚出黎」

麻煩大家真係唔好再講呢句野啦好嗎
今晚已經見到呢句野好多次
真係好打擊士氣
就算覺悟唔同
但出得黎既都係同路人
分歧再多 目標都只會係同一個

大家係咪已經唔記得不分化、不割席

尊重所有參與依個活動既人

走場仲影響士氣
以為人多壯膽點知轉個頭就冇哂
假希望

你都痴根
佔中咩家下
實有人走啦
差在係咪互相配合地走啫

件事係應該要檢討
但唔係掉一句「驚就唔好出黎」就可以解決到
咁樣士氣只會一損再損

起碼現場既係一班真係會同進退既手足
而唔係大難臨頭各自飛既豬隊友

都係果句, 要走自己走, 咪叫人一齊走

其實今日走有好多人係因為有人用前線名義set deadline
而唔係你所講既大難臨頭各自飛

下次有人一拎大聲公叫散水即刻屌柒佢

同意，大家可以 commit 既極限唔同
前提係
commit 得小既唔好要求 commit 得多既人同佢等量齊觀
commit 得多既人亦唔需要太強求commit 得小既人commit 更多
合作不分化